下任男朋友同我聽住

你仆街喇！我實打到你穿窿

好想比你打

排隊ing

M男報名

PMED

打尖

插隊

成班都係m

鐘意比人打

來啦。
唔使就住架

WTF

咩事

雞汁chow post 9

抄左個post

屌撚暈你啊

唔好打我
我唔識邊個Mary

唔好呀BB，明明我咁錫你 錫到你窿，你咁對我

留言等打pat

穿咩窿？

快啲拎假鳩屌到我叫救命

早知唔抄post
得到負皮一堆

雙拳難敵四手吖師弟